# Documentation

Ce projet consiste a afficher les différentes valeurs entre la temperature et l'humidité récupéré dupuis un module connecté a un raspberry pi (DHT11).

# Front

Ce projet correspond au front qui affichera via la library "react-circular-progressbar" la température et l'humidité dans des progresses bar en cercle.
Chaque secondes, l'api qui est hébergé sur le raspberry pi renvoie la donnée au front pour l'afficher.